條女平安夜出去陪男仔fd

好耐之前應承左24會陪我

見佢唔舒服 就叫佢係屋企休息

點知無啦啦同我講出左去陪人 因佢唔開心

點睇我條女咁既行為

雞

唉我都唔想講出口
你自己諗啦

完了吧

你係衣櫃裡的男人

下個更可愛

哩啲女人真係痴線

唔係咁開心呀下

Merry Christmas Ching

慘